我地好愛鄧炳強特首

仲唔簽？你地真係好愛佢啊
deadline fighter出動啦

今日deadline

push

鄧炳強絕對可以取代習大大

Push

推呀

推